無左TVB既世界盃 唔止香港無氣氛 連NIKE同ADIDAS廣告都好廢

比小花拎到都無咩意思

TVB 唔係有得播幾場咩?

原來 VIUTV 先有. (自己答番 )